［有圖］領養左個女，改咩名好？

囡囡5個月大，膽小，到食家都仲係避緊我
小弟一向改名好差份人冇乜創意，大家又有無諗到d咩名易叫又冇咁覆雜，比d意見
btw唔要果d mini、gigi、cici

叫貓貓

__ 強

臭雞

mini cooper

夏美

滅絕師太

貓強

性感小野貓

叉燒

叫狗狗

三養辣雞麵

愛莉

媽咪

木鹿大王

呀豹

豹妹

傻豹

啊木

定春一號

阿女

可唔可以唔好咁多隻字，叫完自己聽到都攰

曹永廉

臭貓

喂，柒頭

gucci

on9lakitty

豹哥

流奈

Motherfucker

金錢豹

我隻貓女叫傻狗
去獸醫打針比姑娘笑

Josie

喂

黃毛豬

讀 黃mode豬豬

鼠強

叫 喵喵

原來大家都覺得佢d紋似豹，我果時就係鐘意佢d紋先接佢返屋企

傻妹

因為佢d行為舉止好似狗？

傻狗

虎女

點解一定要有個傻字

橙橙

科莫多

孤兒女

唔係 鳩改
btw佢到家下養左2年都係勁惡死
到家下隻手都係瘋狂比佢唔係咬就抓損
但佢又識自動走入被到一齊訓

兀突骨

豹嫂

pussy

叫HelloKitty

叫阿妹算啦

臭貨

啤啤

臭雞

叫臭八妹得意好多

豬西

阿cat

玉笛誰家聽落梅

山渣

老虎乸

啡啡

胖虎

呢兩個仆街名唔知聽過幾多次

林鄭

木頭

玉鳳

貓強 貓勁

肥屍

果果

三萬蚊

Hakula matata

改個你最憎既同事/同學名
化解仇恨

威威

黃強

幫佢剪指甲啦，應該會冇咁痛
自動走入真係好正 可惜我果隻仲未識

傻強

閪佬財

旺財
傻豹

狗

斑點

三上悠亞

唯唯

肉便器

米奇

臭閪

肥閪

淑娟

豹強

唔知點解一見到張相 就想叫佢雞脾

mini、gigi、cici

悲啤！

lm

因為親切囉 就好似叫女朋友做傻豬咁

黃狗

女皇大人

定春

夏樹

本尊

小小

黑夜豹妹

tiger

mini
gigi
cici

薪王的化身

學生妹

主銀

雞強

科斯

狗屎

狗屌

黃老太

小黑

喪彪

Selena

喵喵怪

水哥

SAME

dick

圍威喂

vivi

紙皮箱 龍虎豹

Arissa

我個隻一開始鍾意咬人， 但之後習慣左環境， 就無再咬

好靚
叫靚妹

旺財

Hello kitty

麻友

妹豬

班班

油脾

唔知點解見倒會諗起麥皮
就叫麥皮啦

肥狗

撚屌

Cat girl

小奈

加菲

沙他哈嚕

超夢夢

老鼠

李雞芯

欣宜

臭西

推

Elsa

Pussy

狗強

彭彭 丁滿

Fatfat

布歐

樓主係去貓義工度拎？ 嚴唔嚴 佢地啲要求

美娜

狗狗

神雕

Pussy 囉，貓如其名又細膽

siri

Escape

阿黃

候賽恩

齨麣齾

龍王

五十五十

箱箱 （or 同音字）

三色貓

Livia

Layla

catgirl

咪咪

燒賣
春卷
魚蛋妹

裝左窗網未

多圖呀 唔該

死八婆

Nigga

盧廣仲

喵喵怪/比卡超/亞古獸

入黎都係想講臭貓

黃金劍獅獸

gimimi

中文名係匹時

菠蘿

karin

OK仔

黃色烈風號

帶金，帶銀，大妹，玉娣

參考自老人院

臭鮑魚
紙老虎
天真叫

朵朵/因為成日躲避你

色肉/肉色巨豹

雲加

焦糖

如果你本身屋企有三個人 可以叫佢呀四/四仔

霹靂無敵旋風號

叫咪郁

咪郁！過黎 咪郁！

好撚得意呀屌！！

Ok仔

阿仔

蟻多嬲死象

陳寶珊

阿權

荳荳

狗強 狗勁

棋靈王

獌狗

叫喵

叫汪汪啦

表哥

整多幾張來啦

btw 叫gucci

Catwoman

呢只系貓

屌 得一張圖

飄馬

小青
驚青個青

石敢當

羅鳳群

陳皮

呀黃

一線閪

光頭王

薯仔

明月千里

Celine含

奶茶妹

成個post得一張圖

奶黃

親戚有3隻貓 個名夾埋一齊叫飛的士 好正

根據隻喵喵嘅顏色同身形，叫拖肥糖啦

喵喵怪。

金仔

叫poshan

珀伽索斯
啡色疾風號

瀨閪
含撚

二揀一

何b仔

多圖

迷你豹

叫譚仔

三上

喪標

叮噹女

奀妹

很黃很可愛

奶醬

連貓

臭四

黑色疾風號

新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗豹

金色轟炸機

激烈的海膽

投糞丸

既然你話佢無膽 就叫pussy啦

虎源太

佢呢兩日凍親又唔肯食野去左寵物醫院吊針呀
聽晚接番佢返黎影多幾張

淘寶買左懶到依家都未裝，襯佢唔係度今日裝左佢

佳佳

甘量宏

叫小野喵 - 旺財

π

Hello Kitty

叫仆街

小
+
色

例如
小黃
小黑

如果身上多於一隻色

就叫肥仔肥妹

係我屋企叫肥仔就會有3隻狗飛出黎

估唔到一張圖都咁熱烈討論
Btw 影多幾張啦

橙色貓仔

幾靚女
叫小美啦

Creamy

你尋晚食咩啊
尋晚食完咩就叫佢做咩啦

小芬女

john cena

陸月
因為6月出世

喵咪

柯柏文

好靚女

London Bridge

老虎

女神

叫我？

辛辣

乖

霸氣

狗強/狗勁

龍虎鳳大雜燴

泡芙

阿橙

喪虎

叫黃貓

BITCH

支肉那演

王小虎

閨女

因為黃花

Captain

津路水炮

索斯機械獸

Muse

阿mi呀

老味

哮天

花咪貓

薯仔

問號（見到佢個樣傻傻地 好似頭上面有彈左兩個問號出黎咁）

縮埋一舊

叫含撚
過黎 含撚

囡囡

鰲拜

一心

躲貓貓

焦糖／糖糖

龘龘

菩提老祖

曹豹

Lily

連囡

great

叫呀 wing

芒果

奶茶

gici

黃色貓仔啊
叫卷蛋

毛笠笠

叫佢做死臭雞

灣灣
曲曲

雞煲

小茵茵

登!!! 龍!!! 劍!!!
一叫佢個名幾霸氣

叫怡紅

比咗咁多名 係咪應該比多幾張圖

蛋捲

叫佳佳

維維

腦魔

巴打要唔要貓沙盆？有一個冇用的

叫puma 啲毛好似豹毛

狗仔

系貓

我隻兔仔都係叫兔兔

你聞下佢後尾枕係咩味就用個種味幫佢改名囉 隻隻貓d味都唔同

._.

好似樣

光速強

死臭閪

呢個係我第一個正評同無BLOCK人嘅改名POST, 領養貓仔非常好, 支持樓主。

我有

Btw叫
河床

性感小花貓

彭健新

葉佳佳

林雪

改名改得西，去睇獸醫嗰陣你就會知7咗！

墮龍

咁細膽叫淆底獸啦

空軍一號

傻閪

田銳妮

豹友 拎去診所同姑娘講 唔該我接豹友
實

btw 支持領養

咸魚

頂，真係好似樣

呀強

祝展強？

我幫個囡改咗中英文名點知最常都係叫佢bb, 肥妹

辣殺

彭建新

陳仔

多比

我呢隻叫 外賣仔

朱元璋

意粉

好精靈好得意